其實今晚有冇勇武嘅手足？

仲望？幫手推啦
你想今晚冇兄弟出黎？

推

大家互相幫忙，唔好自己一個。有咩事上嚟都有個照應。

今晚元朗見

想多啲兄弟保護大家

今晚 要上映 黑白戰場

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

想打班仆街好耐

721 811
Never forgive
Never forget

大大錫佢春袋

空手去？ 定就咁帶遮

小弟有遮

準備緊收工, 拉大隊入黎坐

已經到

A出口好多狗

推！